[災情]aero 15應該要點換ram

部機v8
買返黎本身有兩張V color 8g
自己又買左兩張Kingston 16g（KVR26S19D8/16）換
結果換完開唔到機入唔到BIOS
試過斷電 清bios都唔得
reddit 上面好多差唔多既問題不過好似都冇解決方法
Kingston個網本身話有support

仲可以點